唔該有無人月神話賣呀?

職員話：「唔好意思呀! 我地只係賣同電腦有關嘅書渣架」

借係點